[
    {
        "id": 1330,
        "question": "Kılçıksız, lezzetli bir tür taze fasulye",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayşekadın"
    },
    {
        "id": 1343,
        "question": "Bükülmüş, kıvrılmış şeylerin oluşturduğu kat, kıvrım",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm, büklümler"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 551,
        "question": "Çapraz Bağların bulunduğu uzuv",
        "letter": "D",
        "answer": "Diz"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 226,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "facia, feci"
    },
    {
        "id": 239,
        "question": "Alabildiğine, çokça",
        "letter": "G",
        "answer": "gırla"
    },
    {
        "id": 1437,
        "question": "Doğru bir çizgi üzerinde bulunma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiza, hizada, hizalanmak, hizalanması"
    },
    {
        "id": 599,
        "question": "Açıkça bildirme, açıkça duyurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İlan, ilan etme, ilan etmek, ilan verme, ilan vermek"
    },
    {
        "id": 1792,
        "question": "Genellikle Türklere özgü, ters döndürülmüş kesik koni şeklinde, kürk, kumaş veya deriden şapka türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalpak"
    },
    {
        "id": 1612,
        "question": "Yanardağların ağzından fışkırıp akan, soğuyunca donan erimiş madde",
        "letter": "L",
        "answer": "Lav"
    },
    {
        "id": 625,
        "question": "Ayrı bir yeri olan, üstün, seçkin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mümtaz"
    },
    {
        "id": 644,
        "question": "Atomun çekirdeğinden elde edilen bir enerji türü",
        "letter": "N",
        "answer": "Nükleer, Nükleer enerji"
    },
    {
        "id": 1711,
        "question": "Norveç'in Başkenti",
        "letter": "O",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 1856,
        "question": "DÜZENLİ, PLANLI VE YÖNTEMLİ BİÇİMDE VERİLEN EĞİTİM TÜRÜ",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgün, Örgün eğitim"
    },
    {
        "id": 825,
        "question": "Futbolda topa kavisli ve yumuşak vuruş",
        "letter": "P",
        "answer": "Plase"
    },
    {
        "id": 1639,
        "question": "Yabani at veya boğa üzerinde uzun zaman kalabilme oyunu",
        "letter": "R",
        "answer": "Rodeo"
    },
    {
        "id": 1263,
        "question": "Kadın veya çocuklarda en ince ses, sesi böyle olan sanatçı",
        "letter": "S",
        "answer": "Soprano"
    },
    {
        "id": 1683,
        "question": "Çoğunlukla saç yıkamakta kullanılan, kokulu ve bol köpüklü bir tür sıvı sabun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampuan"
    },
    {
        "id": 720,
        "question": "Tutum, idareli tüketme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasarruf, Tasaruf"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 1571,
        "question": "Niteliksiz, daha önce işte tecrübesi olmayan",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıfsız, vasıfsız eleman"
    },
    {
        "id": 953,
        "question": "Tibet öküzü",
        "letter": "Y",
        "answer": "yak, yak sığırı"
    },
    {
        "id": 1147,
        "question": "Saf, tatlı su",
        "letter": "Z",
        "answer": "zülal"
    }
]